7Feb - 長沙灣WEST PARK次輪銷售推出10伙，最終錄得2宗成交

興勝項目管理董事周嘉峯表示，旗下長沙灣WEST PARK周五(7日)進行次輪銷售推出10伙，最終錄得2宗成交，當中包括15樓A室，實用面積339方呎，成交價712.7萬元，呎價21,024元，創項目新高。

他指出，該盤至今累沽12個單位，扣除優惠套現約7,740萬元，平均呎價約1.92萬元。雖然最近新型肺炎疫情有擴大迹象，但項目屬市區少有中細價供應，不擔心銷情會受太大影響。

全盤 63伙
成功售出12伙

唔太擔心！

呢個價點解唔買港灣豪庭? 得63伙, 管理費應該好貴

反而想知， 「剛需」點解唔去瘋搶？
6M 幾入門咋喎

原來「剛需」都睇市況？
咁咩叫剛需？唔「剛」的「需」又叫唔叫剛需？
點解唔就咁叫需求？

呢個位置賣兩萬蚊呎，賣唔出好正常，買左預左要守幾年

大四喜7舊兩房

地產狗講既野都咁認真

又話10000$ 呎

仲係8舊幾喎蓋清

喜雅有隻細少少上年尾賣緊七百中 而家講價無難度😅

你咁講， 買恒大果個新盤d人情何以堪

West Park由外型到入面間隔都好特別 算係香港獨一無二開則

一萬我就買

垃圾盤

隔離狗屋

原本係酒店嚟